我迷失在這場愛情遊戲（14）

吸啖香煙飲啖酒，所有不快都溜走

明既！

你明咩

個標題mk到

小毒毒又激親樓豬？

燃點香煙喝淡酒呀fail

燃點香煙

有冇上回提要呀真係追唔切

13個po未完架 我都未追！

大家好！

邊個咁𠹌癲

Hello

唔係N賓，咁癲絲溝著牙路？貓貓禮志？逆插玫瑰？

定係你就係蓋清的yoyo

到底邊個咁𠹌癲

絲打你好 唔記得左你既故事係咩添

係猁

第三都中下游阿記咪護級

樓豬而家勁嬲 學生動源有3個俾國安捉鳩咗

我都唔知邊個咁𠹌癲

唔記得好我已經放棄 又放低一件心頭大石

豬sir

我見到

下個更可愛呀

唔知會唔會俾狗打到痴線

btw 關注下

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

有律師啦三個都

關注緊 大家去做下twitter任啦

國安捉 好危
都唔知會唔會係頭幾個祭旗...

做完

屌你老母

痢 獌 痾

集氣下星期有姐姐

唉 國安法入面有條例話答無嘢講或者俾唔到令執法人員滿意嘅答案都係犯法基本上都無得打 成個國安法都無法律基礎

唉

聽日又返office 每一日返office既朝早都係充滿期待

上個po邊個提利物浦呀
我係到覆翻呀

屌
我最憎
佢地奪冠我想跳樓

唔好問

屌呢條係萬能key

屌 咁得返一隊姐

普通法下未必入到，不過唔知啦

根本唔撚洗國安法都可以砌生豬肉 依家係砌多兩錢重

不過我玩開Facebook 多

佢有心鋤死你 你點打都無用 連法官都指定 可以點玩

吓 傻西
梗係雙ac架啦

講埋唔再答喇
我唔係睇英超
識英超係因為有男仔frd睇 佢地教我

三年起跳

Over my dead body

法治已死

又點

點解呢堆名我都冇見過
睇波我會入po架喎

最低消費埋
就算派到薇姐審都冇用

薇姐佢要咁樣判都一定好心痛

即係皇馬巴塞

唔通睇意甲咩屌如果係就當我輸啦

國安法=做乜都犯法仲要勁高刑罰 以前痴文宣最多告刑毁 而且通常告唔入 而家罰坐終身同罰50萬

係

廣州恒大

其實都係得個名係

不過都係費事take risk

錢都話可以課金...

大家唔好預以後做野會下下講哂出嚟

地下化係無可避免架啦

意甲is c朗和他的朋友
再唔係睇Dybala

係咪有隊叫北京國安

仁川fc 唔得既

我有dybala 9成咁靚仔

ja ga
無可能未見過
最尾個個假膠仲自爆過

終身

真心咩
人定狗踢呀

你玩撚晒啦咁

刑重就梗槍打出頭鳥 佢拉十幾個出名嗰啲嚇走一大班 淨返嗰啲成不了氣候 完成維穩

邊個咁xx
是咪撒龍xx黎

喂你好廢

總之個個league識少少囉
滿意未

拉得 洩露國家機密

其實而家都不成氣候啦

濕曬 想比你屌

又屌
冇見過派膠會員又唔得

宜家就夠夜喇
記得絲係邊呀！！！

呢幾個24小時出沒波台，我冇蒲開都聽過
你去開竟然唔識 real廢

我無入po睇都聽過牙路

我xx你個xx啊！
邊個係xx啊
冇名比你叫啊宜家

xx咁xx

我淨係睇我個隊個po
佢地會唔會係冇入去

未囉 都未知你鍾意邊隊

唔𠹌覆

得閒mon下先

你鍾意南華會？

叫佢爆返一件事俾你知

屌笑咗

之前喺ig見到 點解before好似型過after

11點有狗隻記者會

復賽之後我都好少睇
所以唔會見到我

屌你左邊楊明黎既

都係廢話同笑話，
自圓其說

屌啱啱覆濛巴個陣差啲自爆咗
唔再答

已經成年冇睇過記者會 真係浪費自己時間 真係屌佢都費鳩事

交代翻今晚俾狗拉嗰3個

唉明明學生動源已經國安法前解散咗 屌佢老味

好𠹌癲，
又喊又笑咁
binc

我都係 反正都係講廢話
而且睇完個人又會好嬲

右邊韓國死乸型

我都好耐無睇 但想睇今晚嗰3個而家得鍾翰林有多啲消息

內容摘要：汪汪汪汪汪汪！汪汪汪！

而家政府做乜都得㗎啦，
解散左都冇用，
應該潛逃走佬。

屌佢老味又唔撚敢拉黃之鋒

好的

支持本地波好啊

濛係絲來

Keep 住

仲揾緊借口，
遲早嘅事

我睇翻個comment再望username
心諗係邊個叫你唔𠹌覆

個個都唔同命水
人踢波時我又踢波
但係點解人哋踢皇馬 我就踢南華

我想話我睇youtube一次都冇見過佢啲廣告
我次次都係見到你g唔g

chok唔到你 講野好小心

屌

屌你 想點啊

好撚露骨我沖完涼

唔好深究了

死馬拉佬幾時收皮

唔通蘇超 荷甲 葡超個堆

洗唔洗介紹醫生俾你

其實唔洗點搵 佢同外國關係咁緊密其實最易搵借口

25yeurrrrrrrs

愛人是一件甜蜜又痛苦的事

屌你涼都沖埋
即係好ready啦

我俾個建議你 唔中意 quit 左youtube佢

得唔得

O 唔ok

係，可以開始

你兩個估夠未

瓊乾水搽定蜜糖等我

唔慣改咗名呀嘛
有好醫生我又唔拘

蜜糖搽喺邊？就返你

打完電話，定我記錯

仲以為蒙清覆

屌你串啱字先

打電話唔係黑警絲咩

妖，真係到你覆

Brian cha 講野真係好萬能key

why not all

佢想畀我口呀

我唔敢啦

佢個發音真係咁

驚你攰

醫斯德哥爾摩症

我？你點知

BBQ？

我朝朝都黎一次

想打柒條女

講緊癲絲，你咩事

就係你

燒雞翼 我鍾～～～～意食

活學活用叻仔

因為你哋好多個都打電話
我亂曬

歡迎你打畀我

人肉叉燒包

佢緊火呀 你幫咗佢先啦

嗰筒筷子...不了...

I don't blame you. She's quite attractive. I appreciate why you think that but it's not real until you make your first step to chat with her.

所以毒撚連涼都唔洗沖

咁好忙喎

Stockholm Syndrome唔係鐘意個加害者咩

你鍾意個毒撚咪係

佢不嬲24小時幫緊

比個電話黎先

咪提啦
我搶翻佢枝槍打撚死佢啊

又話有得休息

冇人信

乖啦識諗

ok sor 23小時

23小時59分鐘

再提我切

咁又harsh左少少

切爾西？

切邊個咁𠹌癲？

玻玻聽日打機嗎

切切爾西領隊

2338

81028332

咁多人趕住自爆

細個打過交勁多電話費俾老母屌 差唔多成千蚊

試下嘛
可能有意外驚喜

唉 點解而家冇左

得一個鐘食飯

笑撚死

電話會俾fd知我username 啫
我夜晚唔瞓唔驚俾人嘈醒柯夜尿

咁細個就好奇

食其他野仲未食夠咩
使咩食飯

其實我估緊

淨係吸收蛋白質營養唔均衡

車仔幾時降咗班 佢唔係唔睇英超咩

我唔係有講我唔係睇英超咩

屌屌屌

食埋肉應該夠

俾同學教壞

係喎屌

咁學蚊吸血攪掂曬

唔好呀屌

吸咗佢啲日月精華夠啦

打完有冇返去話返比同學知

光合作用啦

變人乾

有扮啲女叫

其實係講咩架

學習緊

仲話24小時

我成日同人講，
我識光合作用實唔會返工

學識左教我

我識陽光烈焰

你本身都好壞

嗰陣淨係聽開頭段野以為唔洗錢
你知小學生對呢啲野好興奮架啦 咪係咁打

攞個波掉你

幫你

笑左 咁就千幾蚊

次次開頭都唔同㗎？

咁夜

係咩嚟其實無打過

快啲啦
陣間佢又話去瞓呀

次次都係呢啲鐘數

我都唔知
所以問下

玻玻係咪瞓左了想約佢聽日打機

可能又沖涼

屌你記得

新世界黎

咸濕電話？

這個正路啲

但點解佢唔可以打吓畀你

集氣唔使轉會住

唔好咁高要求啦
對比另外兩個

係唔係真係好忙㗎，
定掛住打機果啲

其實差唔多一路覺得樓主有機過我好多

喂

其實我都覺，明明有摸頭又唔捨得返屋企又約出街

講緊淥杯麵 你諗左d乜

我肚餓了

幾分鐘

唉
樓主去左邊
燒夜

嚇親黑警絲

食啦食啦儲肥你

唔會啦，會諗佢有咩事

唔食！！！忍

咁就唔係貨仔啦喎 貨倉黎

派貼

日本果d杯麵好正

點知有咁耐

想食拉麵

男優咩

淨吹水

利申 無試過

可以呀我得閒嘅話

靚仔傾24個鐘都得啦

如果佢個幾兩個鐘你會好想死

要等下世

講明想吹水會陪佢傾陣得閑嘅話

我晚晚宵夜都落去啪碗拉麵

係咪有啲個底有貼紙，
我成日揾唔到

咩貼紙？

柒頭毒撚

日本拉麵正
晚餐成日食拉麵

打啦

我靚仔到仆街

今晚打

唔熟真係唔好傾電話 尷到仆街

大家唔洗覆呢句

壞掉

你text佢囉

你仆街我地都知

點解

我都會 以前

傳說杯麵低有張貼紙，
用黎貼個蓋，
唔使用野壓住咁煩。

我a0純真小毒毒

我買杯麵返酒店

你會邊樣

哦 你講起好似真係有

好撚好食

判官巴食藥未

下面

我嘅病就係太靚仔食藥都食到有病態美

我都會
同埋牛奶布甸+lawson炸雞粒

我而家俾個建議你 唔中意就del 左連登去

掉埋你部電話

If you don like it ,quit it

你有咩資格喂人

夜晚講嘢食好咩

仆街就事實嚟

gay post

都會，係指會打飛機同人傾住打定會一齊碌連登

我都唔識講野 好少人可以令我不斷講野 包括text

你ex知唔知你就係濛

@431
會員濛call你

睇嚟藥醫你唔到都係砍掉重練

仲有雞串

我同你都覺得佢係會黐線到同人傾住打飛機

得啦得啦 淨係餵你食 傻豬黎既

夜晚講先好 朝早唔會講

笑死

碌住連登打飛機

食咩先

餵咩俾佢食

知 連登識既

幾撚有mood

你知既

唔講啦

睇咩台

你地對我誤解太深

點解佢冇貼你出來

你夠唔夠貨？

呢個po

因為我對佢好

每日新鮮製造

共患難套餐包埋？

貼出嚟都幾驚

唔包 每6ml 1蚊

老師 夠中意食藥啦

我食霸王餐的

我都見過幾多高/連登user 好彩佢地冇貼我出黎

硬上弓套餐

驚你嘈到拆天

估你唔到喎

lm呢度谷聚

恰著左一陣 個post又推左唔知幾多頁

揀間隔音好d既

講明先 我唔會出

上面兩個一發功就係咁

ok

你屋企夠唔夠

都未埋牙 仲搽緊蜜糖咋

佢谷聚嘅原因係想見你

有排啦，
日日過百

樓豬餓了 食乜好

佢幫我搽緊

睇黎聽日又可以準備開第15個post

勇

應該應付唔到拆天

咁記得絲點算

食雪糕

有乜選擇？

M 記

留左D多春魚比你又唔來

不了

我同佢單獨聚

唔新鮮

玻玻聽日打5打機

佛跳牆

聽日要返office

年少無知 而家驚了

自私撚

不知幾新鮮 識游水

集氣祝福見到姐姐

你幾大

搽蜜糖咁公開做乜呀

72

我個蛋糕 公仔麵 零食

mm?

你唔好叫咁大聲

留低你個地址 我而家call的士嚟

點解好似突然樓豬化咗嘅⋯⋯

km

蛋糕

出前一丁

搽蜜糖呀？

咁你功力唔好咁高

原來真係

依個username好生面口 係咪新朋友黎留名

好似見到皮鞭啪啪聲嘅畫面

死老嘢

你睇真啲啦 嗰塊唔係鏡嚟 係明星嘅海報嚟

蛋糕擺咁耐....

慈雲山搽蜜糖深喉共患難霸王硬上弓套餐

我控制吓啦盡量

默默j post?

改名？
新人仕

咁我剃下鬚同剪下指甲先 成日戴住口罩 懶得剃鬚

其實我一直都有mon 㗎
只係好少出聲咁
而且改咗個名

屌你 我食咗好多啦 唔想再食...

張竹君邊好意思報出嚟

橫跨香港

仲要知我咩皮 一定係我啲小粉絲

個post推得太快 就嚟追唔切啦

歡迎歡迎 唔好比樓豬傳染到就ok 依度班人傻傻地 係得我正常架乍

你當我係新人仕啦

你都就來比大家同化架啦

之前出過聲？講嚟聽下睇下我記唔記得！

呢到啲巴打好鹹濕 絲打小心啲

發現蜜糖都係傳播途徑

因為你夠膠啫

咁又比人揀，㨂左又話人

唔洗追啦 同樓豬展開激情對話咪得

樓豬個額頭鑿左痴漢依兩個字 應該唔會冇人知你咩事

下？戇尻？

女人係咁

係我地俾佢同化囉

俗語有話：自稱正常嘅人通常都係唔多正常嘅

暫時都冇事

屌你 fm大哂？信唔信我迫你瀨大髀

我好似之前有用過依句野黎笑9樓豬

辣味芫茜蛋糕

咁你正唔正常

係咪要問返你正唔正常？

呼籲市民唔好奶

通常呢d都有潛伏期 一撻著就收唔到科

蒙清知女人心

企開啲啦 陣間中肺炎

中六病係邊個

不如你試吓迫小毒毒瀨啦～

我有印象

如果你地係比我同化就好 我都老懷安慰

你唔好污染玻玻呢個清泉僅次於消防清嘅乖仔

想唔想食

樓主快啲添

佢好似冇偷食過，係咪

我問咗啦 係咪好做得嘢

冇人想奶豬蹄

喺唔正常入面算係正常嗰批

連登群組

好似有 我係佢私生子

你當我係新仔啦～

我放棄咗啦 唔好提佢啦

你夠膽整
我可以幫你送比小毒毒食

最衰都係你 搞到我地戇尻尻咁

爸爸

消防消係咪潛咗水

芫茜

消毒吓咪冇事囉

返工

係咪真㗎我miss咗

一啖擔

好大膽

我額頭嗰兩粒字明明係美女

屌你咩樓豬 你唔好以為個個唔追post就想屈我on99 明明就係你on99

唔啦 我好專一

返工，佢有mon po

too slow

講定rip先

屌你乜撚嘢豬蹄 玩樓豬對腳都可以玩成晚啦屌

望唔望到個醒字

即係其實你係唔正常入面再唔正常啲嗰批

原來你係我阿哥

但係聽講樓豬好似係蘿莉黎架喎

仆街仔

每cm/分鐘計

算啦 佢唔會食架啦

打和啦 你哋兩個都on99

妖 全世界都針對我

實比樓主捉字蝨

？？？

咁撚粗玩多晚都未玩完

樓主唔好咁 小毒毒冷淡啫

蘿蔔就有

屌 我忍到笑架

三人女子地獄級組合

即係比樓豬正常啲嘅嗰批

執迷姐妹會

蘿莉唔可以玩腳玩成晚？

屌你

咁硬攞嚟鋤地？

pmed

喂！！

你依家要做既就係搵下其他野做分散自己注意力 唔好將所有focus放曬喺佢身上 唔係話要即刻忘記依個人 而係唔好迫得佢太緊 亦都唔好迫得自己太緊 希望愈大 失望愈大

樓豬唔好咁灰機住啦

諗起有次朝早諗住搵個fd食早餐
之後眼殘打咗俾個女仔fd嘈醒咗佢

樓豬要放飛自我

死罪嚟

你係對我有誤會定對自己有誤會

拔蘿蔔可以玩成晚？

我頭先就係去咗做其他嘢無諗 然後驚覺差唔多成粒鐘佢都未搵返我

死厹

叫埋一齊食早餐

開始有個感覺係依個post啲絲打先係毒撚 見到女神唔覆機就忐忑不安

算啦佢連搵都唔搵下我 兩日了

喂拔咩蘿蔔

成班俾毒撚撚到體無完膚

真係慘

個蛋糕

你有冇搵佢

或者佢喺屋企瞓足兩日呢

我無忐忑 我決定咗放棄

係咪真係放棄先 你呃到人地呃唔到自己喎

屌你個仆街仔

邊有可能

比人打入廠咩，瞓兩日

係放棄希望佢唔好好似癲𠹌佐嗰個咁搵翻我啦

上你/佢屋企食 或者book時鐘

毒撚兩日唔搵你唔出奇
可能隔多日就搵

普通朋友

咁樣話阿哥都有既

你跟佢返屋企，
佢跟你返屋企，
開房，
郊野公園

蘿莉正啊

毒撚咁麻煩 都係mk仔好啲

四人組合

去野餐

真

好𠹌想哭 求開解

有無即刻嬲左

梳囉 毒撚係咁架啦

你僞毒

無未熟到佢要嬲我嘅程度

空虛寂寞凍，啱曬

咁講偽毒先高質喎起碼有女溝佢會回應下人

我估

瞓覺，早啲瞓，講真

好污糟

又真

係要熟先會嬲既咩

邊有咁易丫，
飛鵝山，
基維爾成日有車震

唔緊要啦 我成晚都會係度

普通fd打錯電話啫 經常有 我覺得啦

返通宵？

你返工就瞓啦

巴打有冇震過

早抖玻玻

冇車
同好L野蚊

夏天又熱又多蚊 寧願自己打飛機

咁慘

上返水 黑警絲點樣打左電話未

我接受唔到冇床冇浴室

我本人 明白什麼都總有限期

sis們
祝你地都能得米

non露營L

同意 我有小小潔癖

夠鐘死心了 當你沉默得高調

我愛你更多 相對在刺傷自我

無啦啦諗起呢首

巴打 你睇返#576
我嬲到有啲心淡lu

頂唔順，揾周公

講緊另一啲野

訓唔到 去左跑步

忘記我 不要緊
等不到 我都等

咁聽朝瞓醒覺再覆

垃圾
咪理佢啦 有心食企係條街到捧住都得啦
拖泥帶水真係應該去食屎先

去瞓覺
留啲空間比自己

佢係有心想陪你食嘅自然會再搵你

比假希望人 真係好差

有計喎你

有心食既話一早應承咗啦
拖拖下衰撚過一下拒絕

無興趣 一開始就咪撚覆

癲絲 好掛住你

唔好咁惡啦明知唔捨得唔理佢

本身今晚想mon po就算
見到佢咁真係忍唔撚住
咪癲啦叫佢 蛋糕都買埋都唔領情
唔請佢食屎咪算好

true

你係pt嗰個？

想搞細妹 唔係人嚟架你

咁嘅仔仔就算一齊左都比唔到幸福你
餵到埋口都唔識食

湊仔定拍拖

真心睇到燥底

又flirt me

頭先去咗同frd傾電話
今日翻工翻到潛曬水報下平安

好嬲囉屌 買埋蛋糕你仲想點呀
使唔使放係你屋企門口就走

蘿蔔

你想屋企無人？

唔好諗咁多啦

條仔自取返去食囉

買私煙咩
當你係咩呀

查李仔邊個提議係鹹濕？

湊仔唔係問題
呢條係弱智仔
就算係frd都應該應承囉
如果係我我會勁感動
理得對方鐘唔鐘意我啫

咁𠹌癲絲好激動

我的妹妹哪有這麼可愛

THIS IS FUCKING TRUE

瞓啦 你講到你幫到咁

咦
我以為得我咁燥
屌明明攤係張床到聽緊歌準備瞓
見到條毒撚睇到我火都黎
Sticker都廢事打
如果係我我立即屌條毒撚老母

屌咁你搵個步兵送去算喇

不了 換轉係你 會有第二種感覺了

sleep is for the weak

when u get old you will know

事實係當一個人對你咁樣嗰陣
你邊會捨得就咁出嚟拎完個蛋糕野都唔講就走
人嚟？

李私煙

屌宜家忟到癡線
點解呢個世界上有啲咁唔感恩既人
跟住仲有人為佢無條件付出
我屌 唔值囉

屌 唔收你錢啦 成個蛋糕車落佢門口

你係蘿蔔

其實佢會唔會已經有女朋友

我車落佢塊面到啊屌佢老母

好抵買 又唔洗俾稅正苦

屌鳩你

腿粗？

唉 我都唔知點講
蛋糕都幫你買埋 送埋比你食 連去邊度食都要幫你諗埋 洗唔洗飛機都幫你打埋
唔想講得咁絕 驚黑警絲又忍唔住

佢又唔係唔領情嘅
我上面澄清咗

不過我都覺得唔好再搞啲咁嘅嘢啦
對住佢主動真係攰

首先如果我個個係咁我一定會屌柒佢
之前佢甩我底我真係開口屌
真係有問題啊嘛咁
如果驚疫情咁一係你話改第日喇
但你要做決定囉
乜都要個女仔諗 你個腦唔好要啦

吓 我覺得去到呢個moment仲唔去到咁絕=送佢上和合石

OK 認真
已經好能慶
降溫先
屌你老母邊有可能咁架

你同佢講不如佢決定啦 拋返個波比佢 唔好咩都你話曬事 就曬佢

已經夠多人屌 我睇到頭都痛撚埋
唔鬧了 都唔想黑警絲唔開心
睇住我地係咁鬧佢

你自己個心想點就點啦
去到一啲位你自己會知應該點做
最緊要個決定係你自己做既

返工又唔驚

如果你知道佢鍾意你 你唔鍾意佢呢？

我其實睇完無好似你地咁燥 我自己覺得個男仔嘅意思係佢真係當你朋友 但佢知你對佢有感覺 佢覺得唔出又好似好辜負你一番心意好無禮貌咁 出咗又驚你有誤會

反而我覺得如果真係咁 個男仔係幾好人 無諗住收你做兵佢係唔識處理啫

黑警絲轉會啦

邊個咁𠹌癲
真係得佢個毒撚先咁𠹌癲
我瞓覺 冇眼睇

你個名真係萬能key黎

唔好咁激動啦

可能轉述同我哋get到既唔同

我都想瞓教算

我陣間拋返個波比佢 叫佢決定
佢再唔嗲唔吊就直接屌佢

玻玻清仲未瞓

咁又係 投入左tim
黑警絲 sorry 不過見字你自己再think think啦

我咁睇啫

你係屌先好 起勢屌啊
呢啲人唔吊唔鬆化
會以為你好就得人

唔好咁激動先

我自己嘅話 我係唔會屌嘅 屌咗會搞到好似迫佢出咁 就算佢聽日真係出咗 個氣氛都會好尷尬

無論個男仔中唔中意絲打都好 但係都改變唔到黑警絲一直都係單方面付出依個事實 感情就係咁冇得強求 與其一直辛苦落去 倒不如早啲放手

大家都好犯賤 想訓教但係又唔放心你

對唔住啊搞到大家咁慶

睇到我好感動

我今次唔就佢了 會爭氣

所以我建議轉會

感情真係唔係講求付出得多就會得到

黑警絲加油啦

唔好怪自己啦
你已經做咗好多野
唔好比我地圍屌影響到
你同佢傾個陣跟翻你個心想點啦
總之守住自己底線就ok

都出得聲屌仲出黎做咩 我地出黎幫絲打食左個蛋糕仲好

屌係佢唔出/又嚟唔嗲唔吊我先屌

同埋你講得啱 係時候要轉會
睇埋聽日

咁如果黑警絲屌完 佢話出 然後黑警絲話 食屎啦我而家唔想出啦 咁樣？

我都係
但我咁激動可能係因為係聽緊歌聽到個人太熱血沸騰

跟住條毒撚求翻佢轉頭就好笑
又一個犯賤格

你屌完真係發洩到嘅話 我覺得ok嘅

但屌完你會唔會喊成晚瞓唔著

真係訓喇 有咩野都可以上黎講 齋呵唔鬧

唔好啊夜啦玻玻清快啲瞓
我知道唔一味就佢㗎喇

頂大家真係好好

你聽到咁熱血訓得著架咩

樓豬唔瞓住 等你消息

你唔好理我地
最緊要你自己冷靜思考清楚就得

宜家好後悔
早知唔聽 應該翻工個陣先聽
雖然仲聽緊

鬧條仔啫 btw早抖

你扮咩 你不嬲都夜訓

咩歌 我同你倒返轉
返緊但係聽慢歌 就瞓著

樓豬唔係4，5點先瞓架咩

咁佢又無話唔出嚟嘅 我未覆佢

如果佢真係咁仆街又拖嘅瞓唔著都屌

Imagine Dragons
聽到心跳加速
你聽快歌啦 今晚有排都未完

駁唔到

樓主第時返工就知味道

如果結果係唔開心就上黎搵樓豬陪
又為佢捱夜呀你

喂 本身我諗住今日啲嘢已經做哂 諗住吹埋個頭瞓架

好啦 樓豬撐你

樓豬本身帶份筍工 每日翻兩個鐘已經夠用

有*

女兒？

打麻將呀
仆街依家好似訓唔撚著

真係好
今日唔搵戲睇了 mon post mon到無人吹水算

麻雀*

幫人照顧BB仔?

女兒要翻24個鐘

唔識打

打麻雀邊止兩個鐘

無人架啦呢到 8

呢個時間我會覺得好嘈

屌都可以係咁講嘅

點溝女呀

真 今日一開波食幾舖爆棚 以為旺到仆街 之後倒輸最多

對唔住啊
大家快啲去瞓

屌 之前樓豬又話運動related
而家又話可以返幾個鐘就OK

咁似我有個fd做緊既野

所以無女

he already slept?

我同樓豬唔瞓都陪你

運動

巴打係咪返夜

樓主女仔唔好捱夜

垃圾就是垃圾

對咩唔住 傻咗？

陪下你囉 順便返工

多人運動

樓豬不嬲夜瞓

一開始無講野 食得多掛住傾計

真係好

講幾句嘢就分心 廢架

專一嘅人係咁

關專一咩事？

定係你想講專心

不過你無咩嘢就都早啲瞓啦 眼瞓的話
唔眼瞓可以吹下水 無野做

想兜個圈讚自己
自稱專一

返夜無人睇住係咪做乜都得
可以睇鬼片

我未瞓呀仲未覆返佢

未得住未得住

好地地睇咩鬼片呀

夜闌人靜睇鬼片好feel
好青春你個friend做乜今日唔陪你

巴打一定要成功睇好你

唔好囉我真係驚
我個fd掛住陪女等條女養

有女養咁正

我都驚 其實你唔睇鬼片佢哋都喺到啦

如果佢講愛我 我點會嬲

好羨慕個女仔

咁講啫唔係完全包養

睇完有個畫面係度呀嘛

時也命也 不能強求 等下小毒毒遲啲同你出街有無咩表示囉

我唔會諗咁多 有咪傾住先 傾傾下互相了解先會有好感
我覺得

點解咁快30幾頁 咩老環

唔出啦 佢都唔會搵我嘅

驚咪上返嚟分享 我哋陪你驚
如果仲有人

今晚心情起伏有啲大 早咗眼瞓

比你搞到慶合合
毫無睡意啊而家

如果佢搵你 你仲覆唔覆
如果仲覆即係未死心啦
要唔要主動多次

嚟囉 我陪你

眼瞓係好事 如果有得即刻瞓的話

建議去瞓 一陣過咗就瞓唔返

咩pt??

Feel到樓主心鳩淡
再主動搵就好攰了

屌 say個hi啦 趕住轉id

轉啦

會覆呀 會囉囉孿

但當係朋友都可以覆嘅

好得意喎

到某個位係咁
仲係幾鍾意都好 都會心累
放埋一邊過一排睇下自己放唔放得低囉

黑警絲點樣

追咗啦都追唔到

有時咁樣真係會不自覺地心淡

我轉咗id啦 你等等

傾緊聽日去邊

但我都心淡了 打算放棄主動 好似之前咁算

好少見樓豬咁樣

咩海邊😂😂睇黎你唔記得我了..

絲打好慘 樓豬自己都顧唔掂自己

點呀黑警絲約唔約到

#828

樓豬！振作！

唔夠瞓開唔到工呀，頂

屌啱啱瞓醒睇唔到
係咪架定係條毒撚傾傾下會不了了之或者轉移話題個啲

癲絲個名冇改錯，
全部人瞓最少果個一定係你

投降巴收工未

好少咩
我瞓咗六個鐘都

一兩日都得，
成日瞓咁少會出事。

限loop

想知投降巴依家返緊咩

為繼續而繼續

回頭望 伴你走
從來未曾幸福過
赴過湯 蹈過火
沿途為何沒愛河
下半生 陪住你
懷疑快樂也不多
沒有心 別再拖

咁我瞓醒又冇覺得好攰
唔知係透支緊定個人有問題

可能我易醒麻煩啲

收咗上緊fd度食緊早餐

咪燈佢
可以約好曬時間地點呢

不過想知會去邊

lm海濱

有位食早餐，好幸福

我都係頭先五點幾醒一醒個陣追po
所以眼殘

仔定女

想知+1

仔

佢咁偽毒好難講

我訓左五個鐘

玻玻咁唯有返到公司瞓了

想做晏覺師了

間間公司都extend wfh arrangement 下個星期應該無望

btw你係唔係觀塘返工

新鋪咁快八百幾個回覆

仔呀

低賤奴工 不要問

兩個唔同位𥄫同一個姐姐

裁判官巴都未grad

可唔可以返工瞓
wfh夜晚返多份發發

未grad都坐得車𥄫姐姐㗎

即係點
人地走咗先知自己唔捨得？

唉 即係呢個po全部犯賤格

你試下係街大聲問邊個咁𠹌癲

路人會指返自己

瞓得唔舒服聽下歌好過

我唔想比人post上連登

得東區同中西區啫一係柴小杏工廈一係中金灣架啦

唔好FF

上fd度同fd子瞓囉

小朋友你太天真了

O.O

究竟係咩工可以翻工聽歌咁嘆

你都好撚癲架其實

其實office工正常都可以聽住歌黎做野

唔同男人瞓

好chill
羨慕

咁我先係低賤奴工

有次癲𠹌咗 拎咗個藍芽喇叭返去播最大聲先俾人話下

我就返南區既

你咁夜播到大大聲就緊係比人話啦

19 pt 好低人工 所以我都hea
最多咪俾人炒

你唔會係同事掛？

生活態度

呢個行為本身已經好𠹌癲
全日邊個時候都唔應該做

香隧定薄扶林道先

前者

呢個時勢我唔想比人炒
死都攬住份工

你會做得出

你個野壞咗呀

我唔會
聽都知我好敬業o唔ok

都真 而家無工請人
以前有排返餐飲 都唔知間野摺咗未

你做marketing? audit? 諗唔到有邊行可以咁chur

煙腸先高層 屌又唔係 唔屌又唔係 最後都係慳番啖氣

OT呢件事本身已經好𠹌癲
癲過一次食兩支煙

長期咁落去要還㗎
今晚早啲瞓

我準備瞓算唔算早

oh fuck

相認 原來你就係成日唔做嘢嗰條仆街

香隧 即係得一個地方啦

我就係又肥又矮又柒 成日縮埋一角個口upup嗰個毒撚 唔好post我上連登please

頂你話呢 巴打早抖

朝早返到屋企爭輸廁所 無得瞓了

各位早晨
有冇人好眼瞓 我瞓多陣瞓埋你嗰份

笑到仆街 咁都有得相認

sis傳理邊度低賤

咁點樣追姐姐

香隧都可以三個地方既
但得一個地方有較多工作機會

返完通宵 趕晒佢哋出嚟啦

黑警絲係咪今晚?

咁更加應該post
之後自介同佢講我上咗知名論壇熱門

Molamola 我真係好想瞓教 24個鐘了

Ok 我地今晚準時六點天橋等 大叫邊個咁𠹌癲黎相認

講笑姐
利申：文青樣

屌勿起底

幫我瞓多八個鐘thks

好啊

講清楚你地係邊到叫
我黎拍片

傳理啲frd
總之做到隻狗咁

威士忌巴打先知道我講邊度

聽日有望home office
集氣

One Island South?

喂痴撚線 你地唔好愈講愈detail

我個行冇收工呢個字

差啲去八公司網頁有冇員工相

你地講到我好驚

邊到食！

跟住有人報哨話有人尖叫

間接谷聚

做得開心都還好。
没完没了嘅task waiting list，
想打爆mon

咁遲起身

踩上佢地公司聚

沒 罰你抄100次

未瞓回籠

我唔係女仔唔會尖叫架

不了 我唔想比同事知道我識埋啲痴線佬痴線婆

頂丫，一樣㗎。

開翻堂食 街上情侶又一對對（15）

開咗係成人台啦

你嗰個唔係殘體嚟架咩

屌你個沒字咁奇怪
做得開心但好攰

痴線
咁要貼返張圖，
唔係一定有人問候伯母

唔想你啲同事知道你咁𠹌癲啊

俾同事知你識得樓豬呢啲高汁女女 啲同事一定羨慕死

冇話殘體

係咪殘體嚟

我邊有 你貼

真係有谷聚嘅話，
要求樓主貼“美女”係佢自己個額頭

樓主齊陰

要揾考古學家

非洲話事啤

你以為啦

有畫面

屌 以為邊個叫威士忌
原來唔記得左自己改左個9名

邊個1001邊個爛屎忽